[Gal] Frontwing宣佈英文化素晴日和Island・・・

素晴日又關你事・・・

灰色系列新作就今年春發售
睇聲優就知一定有動畫啦...(好似係)

Subahibi英文版如果出係steam
肯定Cut內容到喊出黎

冇十八禁既唔係我鍾意既灰色系列

steam release全年齡啦

傻仔Frontwing是咪想代辨哂D名作既英文化?

steam d galgame
18+ patch 不嬲都要上返官網down

yes
不過phantom trigger唔會有呢Dpatch啦
唔通你叫佐倉綾音果D錄咩

搞到我即刻又想睇翻堆hcg.....

素晴好耐之前已經由tlwiki班友英化緊
係比frontwing代理左咁解

其實我係想知會唔會cut內容jer
就咁諗都成堆

唔會啦班鬼佬恨左咁耐暴動都似

咁素晴應該唔會steam release啦
btw 等我仲等Island psv release睇下有冇動畫消息

無h不了
佢唔係以為佢灰色d劇情真係好好抽啊?

subahibi又關佢事..

咁灰色d劇情黎講真係好好揪

灰色劇情唔會話好神 不過已經好過大部分GAL
尤其迷宮

to the sky!